條撚向咩方位放？

我係向上
係咪好長先可以向下放？

不嬲由佢360度自己轉

東北

西南偏西移動

任劍輝

認真問呀
平時出街向下放望落好似大啲

上

文昌位

咁有冇利你事業呀？

向上放先正

平時縮入去 要用先褪返出嚟

放喺屎忽隙度

鐵布衫？！

前前後後左左右右